紅隧有狗

大家留意

三隧都有 2139

銅鑼灣SoGo對面都有幾架籠車 小心

推啊

我都見到 紅磡polyu隔離巴士站

天橋見到

小心佢哋接放學

班狗上次改左玩法

現場HEA推放人走 等你回程放鬆再捉